### [reurn main page](../../README.md) | [Chapter 25. Learn Operating Systems](../PAGE_OS.md) :

### Gentoo Linux
Генту это роллинг дистрибутив.

* [Каналы RSS]()
* [Advantages and Disavatages](GENTOO_ADV_DIS.md)
* [Portage](PORTAGE.md)
* [OpenRC](OPENRC.md)
* personal support - теоеть надо подержывать дистрибутив. (minus). И это надо только для разрабочиков дистрибутивов. Хотя как я понял можно автоматизировать этот процесс.
* [GLSA](#)
* [Questions](GENTOO_QUESTIONS.md)

### Extern Links :
* [Gentoo Forum](https://forums.gentoo.org/index.php?sid=ce9a67d59fe2d34c185afc6c1499fc90)